(勿認真純講笑)提倡搞翻個廢老物資站

其實啲老野又多病又骨質疏鬆(仲咁大火氣)
軟骨頭碰硬骨頭 或者激兩激都入得ICU
本身都半隻腳叉入棺材

點解唔搞翻個廢老物資站支援下佢地

平時啲食水轉做啲珍珠奶茶,芝麻糊,可樂
食物就整啲炸薯條,豬油撈飯
(多鹽多油又好食又多營養)

跟住洗眼水同生理鹽水就係驅風油啊白花油同保濟丸

再黎就係頭盔同雨遮(藤條)就係拐杖同輪椅

再加啲助慶站台 揾屯門公園果班大媽做陪唱
娜娜做嘉賓 現場搞翻個抽獎

頭獎: 某某老人院嘅入院名額
二獎: 醫療券
三獎: 豪華棺材加專業破地獄體驗券一次
幾貼心~fit曬! 掂曬!

利申:朋友諗出黎唔關我事

望君一笑 舒解壓力